56

落 正皮
唔落 負皮
#respect🙏🏻🤙🏾

Ship 毒撚開po冇人尼